\chapter{Diskusi}
\SECTION{Diskusi}
\begin{enumerate}
\item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis website, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan menjadi berbasis mobile.
\item Penggunaan metode \textit{Balance Scorecard} ini masih banyak kekurangan sehingga di harapkan penulis selanjutnya dapat menjabarkan secara jelas mengenai metode \textit{Balance Scorecard}. 
\end{enumerate}